人地玩到暗黑兵法 你仲係到玩快閃

快閃閃到日日比人捉幾十件

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

有建議就講啦
你既語氣係怪責定點?

而家隊隊都有黑警扮示威者 轉地方個陣已經知道哂去邊 快閃而家都玩唔過